今日就算，但聽日機場唔好再犯同樣嘅錯

1. 無論對手係狗定廢老都好，對峙一定係最差選擇，無論做咩都請爽手
2. 私了係冇鏡頭（or at least冇大型傳媒）先叫私了，狗狗都識拉上警車/去新屋嶺先打人
3. 對家黑暗邪惡大家都知，正因為咁先唔應該犯錯
4. 如果懷疑有agent provocateur，與其一鑊熟，其實真係可以自己走先

最後，唔完美，可接受，須改善，多謝大家

一人一Post 洗爆連登時事台 Facebook

標題：［901入機場］核爆！唔使講野，入機場哂冷

與其死係街頭，不如死係機場
與其街頭食彈，不如機場食彈
與其被打爆頭，不如機場爆頭
與其被打爆眼，不如機場爆眼
與其黨鐵被打，不如機鐵被打
臥底鐘意燒街，不如燒機場啦

攬炒機場！塞爆佢，唔使講野！
901無限期塞爆機場！

見者Copy內容開新Post洗版，唔開Post自己檢討一下良心仲係唔係到！